情緒一低落就睇openrice睇食物相

咩心靈雞湯都係9up
而家開返晚市
第一時間食all day breakfast
食完晏買半打bakehouse
6點幾前ko哂
尋日訓到3點幾
發左個連自己都唔記得既惡夢
人大左就係咁
成日一起身若有所失咁
諗返依世人
唔想面對自己
係咁碌ig
女藝人個d
po自己煮野食d相
又睇月餅介紹
鹽水雞海南雞程班長
最近十個google search
有七八個都係野食黎
五點鐘下午茶就收
先有動力落床落街
朱扒火腿炒蛋常餐
牛角包
鎅開塊包塞哂d野落去
嗌多件蛋撻
奶茶
兩個字食哂
食完就返上樓上
好怕食完仲係度坐阻人做生意d人

去幫襯蕭生啦，時代冰室下午茶好食又抵